強烈呼籲大家，以後咪捐錢比教會同NGO

因為佢哋有黨支持

拒捐 ngo
拒買旗

第一日知

Yes

以前keep住每個月捐宣明會助養緊個柬埔寨嘅小朋友

好想唔再捐比呢個機構
但又諗到個細路

最後決定都係等佢18歲唔洗再捐之後就唔再捐

柬埔寨關你撚事咩
又唔見有人捐比香港後生

100蚊應該有70蚊係養緊NGO

你又唔好咁講，而且佢都講係以前；東南亞咁近都唔關注，就唔可以話歐洲對香港人冷血，一樣道理，變成單純有冇利益；抗爭初期都有手足生活基金，之後……現時台灣都係有支援基金，自己查下有冇問題可以去捐。

除左守護孩子嘅教會

有捐比佢地

左膠同共產黨先係入侵殖民香港既主因
下下都要包容中立客觀大愛
香港人到底幾時先識得用港本位去思考?

北區好鄰舍都係教會嚟, 仲有灣仔循道衛理.
自己睇嚟捐啦.

以前好天真都會捐下, 依家我直接叫佢地搵政府, 政府大把錢洗咩我捐

天主教教區真係嘔血
叫班神父上大陸奶共攞錢啦

照捐啦

傻豬
99.75都養緊班吸血鬼
有半成落到有需要嘅人手你都偷笑啦

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

捐佢老母

你聯絡到個小朋友本人 睇吓佢有冇電子支付之類 你抌錢俾佢算數 直接繞過機構 去中心化

好明顯樓主係以前已經有助養開 唔係最近嘅事 屌咩撚野

咪就係咁先要屌

咁佢本身已經係認識咗嗰個小朋友亦都見到嘅係佢嘅成長唔錯自然繼續想貨今比個細路 同港本位有咩關係 真係大纜都扯唔埋

我留意左你好耐 你係極端撚

香港夠多窮人本地細路 唔洗成長?
我留意左你好耐 你係大愛撚

咁港本位有咩關係 咁既然佢本身已經同嗰個人有認識 有一定嘅感情咁 又錯喺邊度 咁兩者認識而且有感情已經係既定事實 有咩問題 你都係解釋唔到同港本位嘅關係

講本位嘅意思就係指面對國際新聞嘅時候嘗試直接從香港作為本位思考點樣對香港最好 按你咁樣講都唔可以同其他國家嘅人做朋友啦

難怪蒸魚安之前話對民族主義表示憂慮 其實都唔係冇原因 將所有事物都直接上升到同香港民族有關 綁架其他人做其他嘢嘅自由 老實講我本身唔反對話有使用香港民族 但呢個實在係極端 有巴打曾經提出光復後嘅香港要長期行軍事戒嚴 其實係侮辱咗之前嗰班手足嘅心血事關佢哋都係希望香港係一個自由嘅香港 但只要好似你呢啲人咁一個說話大過來 為咗香港民族嘅咩都可以OK

你冇民族主義守護本土咪等做中國人囉

我比較想知你屌嘅原因係因為個慈善機構食水太深 定還是係本身助養嘅問題 如果係前者只要同被助養者嗰邊互相搞一個電子支付戶口轉錢就已經可以搞掂 直接略過中介機構 亦即係所謂去中心化 依家係你到底係反對緊慈善機構食水太深唔幫人 定還是係個行為嘅本身？